突然諗起以前高質youtuber--bomba

以前d片真係好好笑
人地收錢你唔想畀錢咪唔好畀囉
又有迫你畀
你要屌到人地收皮
都唔知有乜好屌

哦

老是常出現試水溫

無左kibi=垃圾

只論演員黎講由未至於垃圾
但又真係無左個靈魂
同佢尾期d橋又真係垃圾左

師兄笑點好低下wo

有定冇呀

又有人提，係咪真呀